[超過See you again]Despacito成為Youtube最多人次觀看影片

See You Again 2,993,712,651
Despacito 2,994,056,666

2017年8月5日 01:26 GMT+8
Despacito 變左1st (極大可能同1日內成為1st 30億觀看人次Youtube影片)

Luis Fonsi - Despacito ft. Daddy Yankee

Wiz Khalifa - See You Again ft. Charlie Puth

2,999,778,755 5點50分

2,999,849,027 5點52分

2,999,911,936 5點53分

Despacito
3 Billion views
3,000,024,514

2017年8月5日上午05時54分 GMT+8

偷偷負皮者正仆街冚家剷
完

真係好聽喎

30B